點解得三個冠軍都可以吹做歷史第二人？

每季都輸比第一人

五個總亞軍mj都冇

東岸第一人？

最多冠軍叫第一人
最多亞軍咪第二人

碎料黎，一個冠軍超越Lbj,兩個冠軍超越mj喇

歷史最多亞軍既係邊個？

自己查左

Most losses in NBA championships as a player:
W-L record -- Player name -- Championship year (* = won)
0-8 -- Elgin Baylor -- 59, 62, 63, 65, 66, 68, 69, 70

睇黎JAMES有機會平紀錄

波歷黑

係囉
老老實實，唔拎kobe出黎講，班占撚又呢又路

TD 都五冠，o'neal 4冠1三連都比占撚吹到無得同占屎比

TD 要Parker 要Ginobili carry點同

Not 1 not 2 not 3 not 4 not 5 not 6 not 7

而家第2人係KD喎